英國逾1750萬人完成注射首劑疫苗，官員稱確診下降！

英國至今有超過1750萬人，完成接種第一劑新型冠狀病毒疫苗，61萬人完成接種第二劑。另外，過去一日新增9800多人確診，215人死亡，數據顯示，新增確診及死亡的人數正在下跌。

首相約翰遜期望在7月中，完成對所有成年人的首劑疫苗接種，較原先預計在9月為早，約翰遜將於當地星期一與內閣高層舉行會議，研究逐步解除封城的路線圖。

衛生大臣夏國賢表示，現時平均每3名成人當中，已有1人完成接種，隨著接種疫苗人數增加，感染情況減少，需要入院治療的人數較第一波疫情大幅減少。

Make uk great
Make uk great again

Nooooooooooooooo

同時香港班專家顧問無一個敢打蛆國貨

689&777一定會返英國打針
約翰遜你一定唔可以比佢哋返去

英國死左好多人
醫療壓力減低好多

支那人入侵香港20年
柒柒柒從來未公開講過
支那人會對香港醫療構成重大壓力
依家鬼拍後尾枕

天佑英國

777當英國係屋企咪發自內心咁講

咁又係，佢全家係大英帝國公民
689都係，689仲否認家人英國籍